@吉野妹

又搞我條女

諗住問佢食左晏就未

食緊我條巨龍

我奶緊佢

3p with door

條撚準備

年尾去西雅圖搵你睇足球

我搬左成年啦門囝，家陣係東岸

我細個係美國長大 黑人貧民區

Ok....-00-

🤱

比人老強

條片仲有？

我暗示過鍾意你 你冇拒絕
你叫我傻瓜 你take care我感受
陪我食煙 林檔唔理
我唔開心 書包染左啲色
你邊番工邊努力幫我洗
你知有個新既書包同我好似
收工拿拿林做哂野係銅鑼灣沖去坑口拎
你話暗示見到我開心你就開心
我唔出聲 唔開心 你撩我開口
曰曰wts 到大家訓
我哦你 你哄番我
我驚 你陪住我
原來所有野都係普通朋友
普通朋友
你說有句說話難開口
很喜歡跟我成為朋友
這種朋友 我當不了
我很討厭當這種朋友

門仔想約我食晏？

唔怕老實講 係

去葵芳食元氣？

係呀 食完落番地鐵站食強記？

正喎，好耐無食過強記

下次留tg比你👌🏻

好